【左膠誤國】默克爾重創新聞自由 下令完全封鎖伊斯蘭移民負面報導

事先道歉 對唔住我係標題黨
但係響cc台唔鬧左膠的話根本就無人會click入來

事緣有個po話德國一歲女童遭伊斯蘭移民斬首殺害 默克爾下令封鎖消息

但係只要用下腦都覺得有可疑啦嘛？
如果搞到咁大鑊 一早嘈到拆天
咁我google下啦
屌你原po樓主fake news
4月時候德國大把報紙報咗啦 仲講埋殺手背景係移民

默克爾邊度下令封鎖消息啊？
甚至就算你想鬧德國政治正確 都講唔通啦嘛？

“The claim that the German goverment tried to ban reporters from mentioning the child are pulled out of thin air by a website that takes real news stories but adds outrage-inducing headlines in order to get more visitors for economic gain through advertising. There is no ban in effect.”

德國報章相關報導

呢篇報導嘅編輯甚至特登解釋
因為涉及重大公眾利益
所以先至披露疑犯種族／宗教背景

Anmerkung der Redaktion

In der Regel berichtet die SZ nicht über ethnische, religiöse oder nationale Zugehörigkeiten mutmaßlicher Straftäter. Wir weichen nur bei begründetem öffentlichen Interesse von dieser im Pressekodex vereinbarten Linie ab. Das kann bei außergewöhnlichen Straftaten wie Terroranschlägen oder Kapitalverbrechen der Fall sein oder bei Straftaten, die aus einer größeren Gruppe heraus begangen werden (wie Silvester 2015 in Köln). Ein öffentliches Interesse besteht auch bei Fahndungsaufrufen oder wenn die Biografie einer verdächtigen Person für die Straftat von Bedeutung ist. Wir entscheiden das im Einzelfall und sind grundsätzlich zurückhaltend, um keine Vorurteile gegenüber Minderheiten zu schüren.

Google translation:

Editor's note

As a rule, the SZ does not report on ethnic, religious or national allegations of suspected offenders. We only deviate from this line agreed in the Press Code for justified public interest. This may be the case for exceptional offenses such as terrorist attacks or capital crimes, or for crimes committed by a larger group (such as New Year's Eve 2015 in Cologne). There is also a public interest in search of a wanted man or if the biography of a suspected person is relevant to the offense. We decide this on a case-by-case basis and are fundamentally reluctant to avoid prejudice against minorities.

push

俾你個標題嚇咗跳

個post個樓主真係當我地傻鳩咁撚 冇source 標題又要誤導 我一睇內文

其實已經原po已經有巴打留言fact check
但係我估好多人都係望完原po樓主正文 留低正皮就算
所以先至再開多次po

原po我#8已經問source
冇人理果然有問題

係
原po#47已經有巴打fact check
但係我估啲人無望到咁後嘅comment

Fake news狗人人得而誅之
放佢名連user id時事台長期置頂

push

另外原po樓主已經列入【假聞散播者名單】

推上去畀多啲人見到
原po主已列入【假聞散播者名單】

其實都幾麻煩，喺連/高登散播Fake news 成本太低，又冇人去清除呢啲網路垃圾

所以我覺得除咗要整五毛名單之外
應該要整個【假聞散播者名單】
警惕啲人po新聞之前check多次先

呢件事證明大部分人都唔係相信true news 只係選擇性相信岩自己口味既資訊 原po標題咁juicy 咪方便佢地入去留一句「左膠禍國」唔洗負責任 引申到撐侵又加唔知幾多分

事實係大把人左右都未識分 認定大愛就係左 本土至上就係右 又唔諗下好多時問題只係出於膠 fact check? 咩黎架食得架？

原po目的顯然易見

個條友係疑似五毛黎

push
中午食飯應該多啲人見到

又唔見你屌記協包庇劉細良團隊偽造訪問？

首先兩樣嘢不相干
我又唔係單單新聞都有跟進

其次係影響力問題
劉細良單嘢有無人開po開到幾百個like先？

同埋重點係呢單新聞嘅題材（伊斯蘭移民犯罪）
cc台嘅cognitive bias最強
（因為大部分人都係要求限制難民入境、反對sjw）
對呢一類新聞最缺乏批判
所以我就揀選呢單嘢開po

負皮

2000年壹週刊，起碼賣過百萬本
記協其後包庇並刪除網站上的投訴紀錄
同一個不知名網民呃咗少少like
你竟然覺得後者嚴重好多

又有連登仔中伏

根本你就係搵野黎嘈。
你係咁撚憂國憂民就自己出post 推post
咪撚入啲唔關事嘅post 要求人地出post 成條怨婦咁

op關心fake news都叫唔關事？

你唔你支持fake news咩?

你係原post話用「fake news屈佢都係應該的」

香港核心價值嚟

原來係條反左膠反上腦嘅傻仔，唔怪得

睇清楚先啦

Fake news

好多開呢d極端post 既都係五毛底

2000年壹週刊
嘩呢單新聞都真係好早啊 我fact check咗實會好有用啦

默克爾重創新聞自由

唔正確, 應該話

全球左膠重創新聞自由

唔信你地search下四月呢單新聞全球左膠大報大台有幾多報導
少數報導既都只係用罐頭AP一字不改

原來真係有嘗試封鎖, 不過失敗

The "Beheading"

"We don't comment on this rumor," state prosecutor Nana Frombach said to Gatestone when asked about the beheading. All she was willing to acknowledge was that the child had suffered "severe neck injuries." When Gatestone said that §201a could not be applied to the video in question because it did not show anybody's face, she replied that this had "yet to be decided," and that the raid was based on an "initial suspicion." Gatestone then mentioned that Kordewiner, instead of uploading the video anonymously (which would have been easy for him to do), had uploaded it to his YouTube channel, along with his full name and address, rendering the raid's stated goal of "finding evidence" not merely disproportionate but entirely unnecessary. Frombach said that she was not allowed to "comment on details of an ongoing investigation," but that she could "guarantee" that the search warrant had been "approved by a judge."

How can any journalist, under such censorship, report the news? Would it be illegal to film the scene of a terrorist attack? Frombach said that she could "not tell" whether this would still be legal in today's Germany. "I can only judge specific cases, not ones that lie in the future," she said.

18年來
香港傳媒噤若寒蟬
得大公報夠膽報道
你話恐唔恐佈？

連自由派都睇唔過眼左膠所作所為

The libertarian website Achse des Guten (Axis of the Good) was the first media outlet to report the raid. Two days later, the daily Hamburger Abendblatt wrote:

"Hamburg's state prosecutor rabidly prosecutes a blogger who has published pictures of the tragedy at Jungfernstieg... The raid was based on paragraph 201a, a law that the council of the press and journalist associations view as being problematic with regard to free reporting."

The Abendblatt criticized the "nebulous phrasing" of the law and the "even more nebulous interpretation by the state prosecutor," stating, "The law stipulates that no pictures of helpless persons may be taken. However, the cell phone footage does not show such persons."

Zerohedge 係唔係一個 creditable 的source 都幾爭議

人地問晒德國檢察官同MP結果你都唔信咁冇計

ZH今次只係quote國際人權組織調查報告

估唔到我竟然有見到左膠對抗國際人權組織既一日

依然反駁唔到呢單新聞係fake news
最簡單 默克爾點樣牽涉其中
你自己個source都講“The office of the state prosecutor is under the authority of Hamburg's state government, a coalition of Social Democrats and the Green Party.”
默克爾係總理 點會介入地方事務？就算你堅持，你都要有證據

其次你依家quote呢段嘢點樣支持你個論點？
個prosecutor又無否認behead，佢係「唔評論」件事。咁又點係封鎖消息？
調查緊件事又唔係事必要向你透露資訊

就算你針對§201a 呢一點來講
你嘅source似乎明顯有誤
／In the meantime, the incriminated video has been deleted from all German websites and YouTube channels (although it can still be found on websites that are out of reach of the German authorities).／

但係事實上Youtube上Heinrich Kordewine條片一直都響度，日期依然顯示係4月12日上載

下面一大堆德文comment
似乎證明德國境內無封鎖啊

當然你可以話個檢查官解釋法律依據吞吞吐吐
但係咁同封鎖消息差好遠嘛？

點解左膠唔驚畀人暗殺？

你肯定呢個係「國際人權組織」
之前gatestone 畀人篤爆過散播流料
似係針對難民嘅組織多啲（當然你對待難民問題嘅立場係點就另一回事）

留意到樓主成日幫移民左膠講說話

我只係提供資訊
駁斥啲唔符合事實嘅立論
當然你可以話我偏頗

咁反對移民班人有足夠理據
令我駁唔到的話 我一樣會改立場
我之前都試過被人屌到投降

btw外國還外國 香港還香港
如果你以為我支持新移民來港的話
咁你就錯

德國係發起一戰同二戰嘅國家
我預言德國將會係發動第三次世界大戰嘅國家，因為佢又行返極權治國嘅舊路
太正了 希望起我有生之年可以睇到第三次世界大戰

一戰 領土紛爭
二戰 民族主義
三戰 政治正確

你唔信gatestone可以睇下德文原文(唔識德文請用google翻譯)

多次引述多名左翼政客檢察官關於拉人單野言論
篇野出左街三個月
如果有老作"德國政府攪upload打格移民殺人片既反移民底網民, 又無視電視台播冇打格片"
你覺得比佢quote既多名左翼政客檢察官會唔出嚟澄清?

我無話gatestone響呢個case裡面講嘅嘢不實（因為我上網可以搜尋到嘅資料基本上都係直接／間接來自gatestone ，無從對比）
我只係質疑你用「國際人權組織」一詞去描述佢係咪恰當（尤其是考慮其往跡）

／又無視電視台播冇打格片／
Meanwhile, the German publication Welt online posted a video that shows close-up footage of the victim -- something that did not spur state prosecutors into action. The main difference between the two videos seems to be the verbal comment on the beheading in Daniel J's video.

哦, 原來gatestone響呢個case裡面講既野唔係不實
咁兩個topic咁多個post幫gatestone潑污水既動機又係咩

/咁兩個topic咁多個post幫gatestone潑污水/
邊度有潑污水
如果大幅度引用gatestone = 潑污水
咁係我錯

第二個post懶得quote

咁所以呢？
潑污水
如果你認為我係用呢點來抹黑gatestone
咁你嘅指控就無成立

因為首先個組織確實係有散播不實 我無講錯，所以根本無抹黑

其次我並唔係用呢點削弱gatestone可信性（事實正好相反，我大量引述其內文）

我嘅目的係反駁你對該組織嘅形容「國際人權組織」
因為從其往跡有理由懷疑呢個組織係target難民（「似係針對難民嘅組織多啲」）

其實留意到 班五毛日日都發怖呢d極端言論目的都係想香港人愈來愈冷漠，對身邊人完全唔關心,令到香港人無晒同情人，唔會團結

你同響一條支持中東難民既thread度留一句"真主話過發動聖戰成為烈士有70個處女!"
人地屌你反難民
你反駁"我唔係反難民, 我支持難民, 不過可蘭經係咁寫, 我只係講事實"
有乜分別

有分別
分別在於context 你真係望不出
我清清楚楚寫明「似係針對難民嘅組織多啲」，講明自己嘅論點

你嘅例子完全不相干
因為
首先"真主話過發動聖戰成為烈士有70個處女!" 呢句說話點支持「我支持難民」呢個論點？
其次 響"真主話過發動聖戰成為烈士有70個處女!"呢句說話之後無follow到「我支持難民」呢句說話

所以同我嘅留言毫無可比之處

一二三四行邊行係講你認為今次gatestone講真?

一. 你肯定呢個係「國際人權組織」
二 之前gatestone 畀人篤爆過散播流料
三. 似係針對難民嘅組織多啲（當然你對待難民問題嘅立場係點就另一回事）
四

我幾時有話呢嘅留言嘅論點係「認為今次gatestone講真」？

我講嘅係
「我無話gatestone響呢個case裡面講嘅嘢不實（因為我上網可以搜尋到嘅資料基本上都係直接／間接來自gatestone ，無從對比）」（#73），以及；
「其次我並唔係用呢點削弱gatestone可信性（事實正好相反，我大量引述其內文）」（#77）

我無話gatestone不實，因為我無其他source對比
但咁亦都唔等於我肯定gatestone講真
事實上我根本無辦法完全確認gatestone嘅可信性

不過反正你用來支持你的論點，我就順手用埋。頂多大家一齊錯，何況唔咁做根本討論唔到，又無其他source

響你引述嘅comment，我嘅論點係（三）：gatestone唔似係「國際人權組織」，似係針對難民嘅組織多啲

仲死撐
你一二三四行邊行可以令你以外既正常人感覺到你"無話gatestone響呢個case裡面講嘅嘢不實"?
你答我係邊行先
同埋大量引述其內文一樣可以quote嚟質疑

/仲死撐/
駁唔到就話人死撐

／你一二三四行邊行可以令你以外既正常人感覺到你"無話gatestone響呢個case裡面講嘅嘢不實"?你答我係邊行先／

第一行、第三行囉，因為呢三行點出我嘅論點係「gatestone 並非 「國際人權組織」而似係針對難民嘅組織多啲」，並以第二行同第四行為論據

／同埋大量引述其內文一樣可以quote嚟質疑／
無錯
咁我有無質疑啊？

情況1
留言:連國際人權組織gatestone都講難民殺嬰呀, 邊會係fake news
回應:你肯定呢個係「國際人權組織」
(正常人會覺得回應既人係響度discredit gatestone, 從而令人質疑gatestone講嘅嘢)

情況2
留言:連國際人權組織gatestone都講難民殺嬰呀, 邊會係fake news
回應:之前gatestone 畀人篤爆過散播流料
(正常人會覺得回應既人係響度discredit gatestone, 從而令人質疑gatestone講嘅嘢)

情況3
留言:連國際人權組織gatestone都講難民殺嬰呀, 邊會係fake news
回應:gatestone似係針對難民嘅組織多啲（當然你對待難民問題嘅立場係點就另一回事）
(正常人會覺得回應既人係響度discredit gatestone, 從而令人質疑gatestone講嘅嘢)

情況4
留言:連國際人權組織gatestone都講難民殺嬰呀, 邊會係fake news
回應:(一條link, 係其他傳媒話gatestone之前報fake news)
(正常人會覺得回應既人係響度discredit gatestone, 從而令人質疑gatestone講嘅嘢)

你其實都幾無恥, 不過同左癌好襯

夠唔夠膽玩真人
律師樓見證
以上四個情況印出嚟隨機響街問300人, 問佢地覺得回應既人回應係正面中立定負面(名詞可隱藏)
正面佔多我捐10000美金去你指定NGO
中立未諗到
負面位多你捐100美金去我指定網上收捐款既新納粹組織
再響香港報紙登報, 用現時網名出一句"有時左翼人渣過極右"

夠膽玩PM我

我相信連尼住同連登仔都會好歡迎我既提議

連登冇PM
你受既響度留言就得

正想入黎屌你

/你其實都幾無恥, 不過同左癌好襯/

真正扭曲其他人言論、混淆視聽嘅似乎係你

我嘅留言針對嘅根本唔係「gatestone講難民殺嬰」
而係你最初嘅留言
聲稱響出版自由press freedom呢個問題上「左膠對抗國際人權組織」

*************

而且你仲將discredit同質疑兩樣拉埋一齊講
discredit =/=質疑
我一向係對gatestone嘅可信性有質疑，不過無辦法（亦沒有）直接話佢不實，自然無discredit佢

而之所以響度拗gatestone可信性問題（搞到derail咗個討論）
係因為你話我「幫gatestone潑污水」

呢個就係你嘅問題
就算我真係質疑gatestone嘅可信性
又點會係潑污水
唔通gatestone質疑檢察官嘅法律依據
就係潑檢察官污水

／夠唔夠膽玩真人
律師樓見證
以上四個情況印出嚟隨機響街問300人, 問佢地覺得回應既人回應係正面中立定負面(名詞可隱藏)／

首先點解要跟你嘅做法
我講嘅嘢要其他人投票解釋
咁唔通班政府官員每講一句嘢都要投票問市民點理解？

同埋乜叫「正面」「中立」「負面」
依家問題根本唔係褒貶與否（我句說話係貶義啊；或者至少係質疑）
而係貶義target響邊度（gatestone不可信 --> 「gatestone是國際人權組織」這句陳述不合理 ）

／夠膽玩PM我／
不了窮撚無錢

最後我分析一下你列出嘅情境（儘管並不相干）

情況1
正常人會覺得回應既人係響度質疑gatestone係咪一個「國際人權組織」
但係因為世界上並非只有「國際人權組織」的資訊具可信性
因此並不能推導出意圖discredit gatestone

情況3
正常人會理解為gatestone似係針對難民嘅組織多啲而非國際人權組織
與情況1類似

情況2、4單獨而言 或者會起到discredit嘅作用
但係因為配合情況1、3理解
就不會起到discredit嘅作用

咁你又唔好講唔過人就訴諸群眾
如果投票可以解決理解問題
咁時事台全部po變做投票po就得啦
連登唔好做討論區啦，索性叫投票區

你條垃圾又做乜鳩, 邊撚個同你響出版自由上「左膠對抗國際人權組織」
重點從來都係gatestone既可信性

我最初既留言就係
1. 有人質疑Zerohedge可信性
2. 我話Zerohedge只係轉載國際人權組織gatestone調查報告
3. 你仆出嚟搭嗲覆四句
4. 然後你話你呢四句唔代表有discredit gatestone,唔代表話gatestone不實
5. 好啦, 我話你有, 你話你冇, 咁交俾受眾決定, 然後你話你冇錢

咁改下條問題lor
問下答問題既人睇完上面張圖, 會唔會覺得#67係discredit gatestone或表示gatestone不實
Y/N
你話你冇錢
Y我捐500美金
N你捐1美金
你唔會1蚊美金都冇下話
登報費用我出埋
律師費我睇下搵唔搵到其他公證人, 或者連尼住都有興趣
1蚊美金你唔係縮下話?

你捐定都得啦

／邊撚個同你響出版自由上「左膠對抗國際人權組織」／

你自己講嘅

／重點從來都係gatestone既可信性／

這只是你自己嘅理解

何況就算我真係質疑gatestone可信性
都唔等於discredit佢啊嘛？我又無抹黑佢
discredit
verb
1. Harm the good reputation of.

／1蚊美金你唔係縮下話?／

不了 我真係無膽 上討論區都要鬧上報
你鍾意點理解係你嘅事
反正我就解釋清楚自己係乜意思
你係都要話我discredit你個source我都無辦法
------------------
btw 原po 係fake news 呢樣嘢無爭議啦嘛？ 差啲畀你扯離題

／邊撚個同你響出版自由上「左膠對抗國際人權組織」／

你自己講嘅

／重點從來都係gatestone既可信性／

這只是你自己嘅理解
[/quote]

creditable你同我講話係解做出版自由而唔係可信性

我一開始quote gatestone既原因係樓上個左膠質疑ZH creditable
所以我回今次ZH只係轉載"國際人權組織"gatestone
左膠話ZH唔可信 v.s. gatestone可信
正常人有邊撚過可以響呢個對答入面睇得出"出版自由"
你可以print出嚟問下你親戚朋友同事同學甚至你老母個屄
響邊撚隻屎睇度睇撚到我係講緊出版自由?

你真係好撚無恥
叫你做民調你左推右推又話冇錢之後又話唔想見報
唔使你出名下款只要用"一個典型左翼"又得唔得?
今次又想點spin?

creditable你同我講話係解做出版自由而唔係可信性

我一開始quote gatestone既原因係樓上個左膠質疑ZH creditable
所以我回今次ZH只係轉載"國際人權組織"gatestone
左膠話ZH唔可信 v.s. gatestone可信
正常人有邊撚過可以響呢個對答入面睇得出"出版自由"
你可以print出嚟問下你親戚朋友同事同學甚至你老母個屄
響邊撚隻屎眼睇度睇撚到我係講緊出版自由?

你真係好撚無恥
叫你做民調你左推右推又話冇錢之後又話唔想見報
唔使你出名下款只要用"一個典型左翼"又得唔得?
今次又想點spin? [/quote]

快D問啦,
有人支持你既話我即刻向你道歉同唔再回呢條thread
你想我登報道歉都得架
你話有人支持你就得架勒
我唔使你證明
甚至乎果個人係你幻想出嚟都ok

/正常人有邊撚過可以響呢個對答入面睇得出"出版自由"/

germany press freedom 呢幾隻字點解
出版自由係人權
難民庇護都係人權
根本就圍繞緊gatestone是否人權組織響度討論

同埋你未解釋
點樣將質疑等同“discredit”

／你真係好撚無恥
叫你做民調你左推右推又話冇錢之後又話唔想見報
唔使你出名下款只要用"一個典型左翼"又得唔得?
今次又想點spin?／

唔得
因為首先我唔係左翼 你叫我落嘅下款已經有問題

其次我就係唔想見報 如果上連登拗唔過人就用上報紙打賭的話
咁我索性唔上

何況你都未答我點解要做民調
「我講嘅嘢要其他人投票解釋
咁唔通班政府官員每講一句嘢都要投票問市民點理解？」

就算所有人都話我係潑gatestone污水， 又點？
理由唔充分的話係講唔通

你問左人未呀?

我邊撚度有講過germany press freedom?
其實你覺得你既理據過唔過到智商70以上既人果關?

其實我唔想答, 太無聊
我唔信你真唔知
你可以問下你媽媽

我一直都話
print呢張圖出嚟
問下你老母
問佢覺得中間果個既人回應係關於可信性定言論自由
但你又唔敢問人
又唔敢做調查
只係活響自己既世界入面
其實係一種精神病

／我邊撚度有講過germany press freedom?／
你見唔見到你自己引用嘅gatestone網址寫緊乜
個份所謂「人權報告」咪就係針對出版自由囉
講緊條paparazzi law

仲問人「理據過唔過到智商70以上嘅人」
呢個應該係眼嘅問題而唔係智商問題

呢D其實只係高小初中程度閱讀理解
你唔信可以求其搵個中一新生問下
但如果你仲係活響自己既世界入面就冇人幫到你

／你可以問下你媽媽／

不了 我信字典
唔信你咪查下字典
望下兩個字點樣一樣意思

問下人我個回應係講creditable定press freedom啦
全世界咁大仲未搵到人同意你下話?

／又唔敢做調查
只係活響自己既世界入面
其實係一種精神病／

駁唔到我嘅理據就訴諸群眾
唔用你啲建議就話人精神病

有stone呢個字你又唔會覺得我係講緊石頭先神奇

你有乜理據?
我仲未見到

支持樓主繼續監察fake news
兒登班右翼一見到o岩口味嘅新聞標題就high晒 基本判斷能力都冇

咁你又有無人同意你呢？
不過就算有人同意你又點？
Argumentum ad populum

／問下人我個回應係講creditable定press freedom啦／
係得你以為加個「國際人權組織」嘅標籤
就可以提升自己個source嘅可信性咋

咁我質疑你個label
你咪以為人地discredit你嘅source

查到字典未

#90, #95已經解釋咗我嘅意思

事實上你對我嘅說話有唔同詮釋，直接問講嘢個人（即係我）就最直接
你又係都要話我響度潑污水

好啦，咁我引返自己句說話解釋點解根本唔係響度discredit人
你又話要走去投票

說話本意就用來溝通
你get唔到我個意思咪問囉 啊解完你又唔接受

好啦
太長
你肯定唔敢問人架啦

我總結一下
你用你既人格名譽擔保, 真心認為我呢個回覆係回緊言論自由, 唔係ZH可信性
我用我既人格名譽擔保, 真心認為我果個回覆係回緊ZH可信性, 唔係言論自由

邊個有講違心話既就絕子絕孫遺臭萬年厄運禍延父母親戚朋友子子孫孫百世不消

唉
你唔好扮啦

驚你唔記得

[quote/]
我嘅留言針對嘅根本唔係「gatestone講難民殺嬰」
而係你最初嘅留言
聲稱響出版自由press freedom呢個問題上「左膠對抗國際人權組織」
[quote]

／你肯定唔敢問人架啦／
無錯我亦都唔會食白粉、裸跑或者做任何無意義嘅事

ok 我用我既人格名譽擔保, 真心認為你呢個回覆係「用一份關於出版自由嘅文件去論證gatestone係一個國際人權組織」, 唔係ZH可信性

至於禍延父母朋友就不了
你估依家秦始皇連坐法、明成祖誅九族咩
說好的人權呢

OK
咁要等睇之後有冇天譴
結案

質疑
= 心中懷疑而向人提出問題。

discredit
= Harm the good reputation of / Cause (an idea or account) to seem false or unreliable.

備用

不了
正常生活一般人一定知咩係用質疑嚟discredit
唔想將話題spin開

留底